# AyD-HT1
> ## Universidad San Carlos de Guatemala
> Facultad de Ingenieria
> Primer Semestre 2021
## **Hoja de Trabajo 1**
Alex Rene Lopez Rosa
201602999

> Aca Esta La Primear Funcion
* 1
* 2 <--- se agrego el bug
* 3
* 4
* 5

# Fin